屌你 香港人爭下氣 跳閘啦好嗎？

屌你老味

今日頭先晏晝諗住跳閘嗰時，一行入去黨鐵站
就見到一大班港豬乖乖地排隊比錢搭車
又唔係用綠卡
幾十人 好多後生 冇一個敢跳
開初以為有便衣喺隔離伏9人佢哋先唔敢跳
一望發現附近十里乜人都冇
得一個黃衫喺客務中心 一眼都無撚望過部閘機
最後得我自己一個跳
出閘亦都係咁

爭氣啦，香港人

721 831係咪仲唔夠認清黨鐵呀 近乎零手尾跟都唔做？ 仲想送錢比班仆街？

懇請各位香港人由今日起跳閘過 唔好再比錢搭黨鐵
最低限度都請用綠卡 蝕到佢仆街！！！

唔識就睇呢條片:

比狗打 比狗虐待 黨鐵pk?
我地玩跳閘報復先 yeah
好叻呀我成功令黨鐵賺少我幾十蚊呀

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

綠卡港鐵唔會賺少咗